林早洩對今次高登仔退出高登發表聲名

退登竟然成功，我當然非常震驚。首先我要講講在此次事件中我所錯估的事，然後我們講這件事的影響和意義。

對任何事情的錯誤估計，基本上只有兩種可能性。第一，是出乎你所知的資訊範圍外的，當中可能出現了意外，令你無法估計到結果。第二，是你應該估到的，但你竟然估不到。而我今次對退登的估計，就是屬於後者，所以是不可原諒的。而主要的原因是，我實在太不願意見到這件事情發生，分析時滲入了主觀願望，令自己的判斷出現嚴重偏差，這是我不斷提醒大家要避免的事。可惜每每到了實踐，就連自己都做不到，用了感情去判斷，而非用理智去判斷。用感情去判斷，令我未有察覺支持退登的其實是三種平台的聯合。我一直只看著那些ios的人有多少，如果有四百多人聯署，我認為實際最多只有六、七百人，是非大敗不可。但實際上不是，它是有三種平台。除了ios的人，還有web版跟an機。最近hkg+、ios 用家天天吹雞，我相信已用盡他們手機所有的電.

用偽裝的藉口，以中立的退登，將3方面的用家加了起來，就是總共的用家，再加上不少港豬對高登染紅冷感，最後得出這個結果。如果冷靜一點是應該計算得到的。我竟然完全盲目，看不到這個現實，看不到連住尼,望遠的新論壇，我只能說自己是完全盲目，是可笑的。

聲明先岩

醬油？

打得幾好

邊撚個連住尼 人地名都打錯

中文黎架？
都唔知佢up咩柒
返屋企訓攪啦

中文黎？睇唔明既

Too long didn't read

最新蕭析

福爾摩丈

每隻字我都識 放埋一齊就唔明

Sauce呢

假ga🤔❔

嗡乜鳩

Sauce

燒山好野

Too much to read 重要1999

最新蕭析style

燒山

林早洩等收皮啦

屌 仲以為自己睇緊文言文

深切體會到點解咁多人中文都可以肥佬
文盲黎

Source?

見到 首先 呢兩個字就唔洗睇

source?

講大話會被皇天擊殺死全家

最新蕭析都唔識?

下 狗屁不通 有無link

輸到傻撚左生埋語癌

萧言文

tl;dr

條友根本已經病入膏肓，冇撚得救

此地無銀

嘩！語癌

睇頭兩句都知假膠

燒山好野

source呢

睇到第二句已經知係燒山

咪撚玩啦，d主語無撚曬。
點睇啊師傅

同感

咁多人認唔出燒山名筆

英文睇好似順d
I am of course very shocked. First, I want to talk about the things I have misjudged in this incident, and then we talk about the impact and significance of this matter.

There are basically only two possibilities for a wrong estimate of anything. First, it is beyond the scope of what you know. There may be accidents, so you can not estimate the results. Second, you should estimate, but you can not estimate. And I am on the regression of this estimate is the latter, it is inexcusable. The main reason is that I am too reluctant to see this happen, the analysis of the subjective desire to infiltrate, so that their judgments serious deviations, which I constantly remind everyone to avoid. Unfortunately, often to practice, and even their own can not do, with the feelings to judge, rather than to judge with reason. With feelings to judge, so I did not perceive support for the withdrawal of the three platforms is actually a joint. I have been watching only those who have the number of ios, if there are more than 400 people in the joint, I think the actual maximum of only six or seven hundred people, the right and wrong can not be defeated. But in fact not, it is there are three platforms. In addition to the ios people, there are web version with an aircraft. Recently hkg +, ios home every day Chicken, I believe that they have exhausted all their mobile phone.

With a camouflage of the excuse to neutral back, will add three users, is a total of users, plus a lot of Hong Kong pig on Gordon dye red cold, and finally come to this result. If the cooling point should be calculated. I was completely blind, do not see this reality, not even live in Nigeria, the new far-sighted forum, I can only say that he is completely blind, is ridiculous.

草泥馬都識打字

蕭山

多謝燒山